有無巴打用過Nikon配件wu-1b?

是咁的，最近接左個係影樓影人像既job。咁個客就要求想即影即睇到相，可以係iphone/ipad 到睇。
咁我就搵到WU-1B

所以我想問巴打們WU-1B過相落手機會唔會好慢？同埋係唔係我影一張就立刻過落手機到定係要另外download?

如果有其他方法可以無線即時過相推介既話我會十分感謝你！

我用Nikon D600

感謝巴絲們！

唔係快慢問題
係根本過唔到如果用ios
會不段斷線

我都見canon好似完善好多，但⋯⋯人窮

如果用android機依個問題可以解決？

仲哀

iPad 過會好ddddd

間接d都有,但要unplug張卡, 如果用cf仲麻煩。
1. otg : card reader + usb母頭轉iphone OTG
2. 即插卡入notebook睇(最方便)
3. 用線連落lightroom睇
4. 屌尻個客: 你請得攝影師就好心信下個攝影師啦。(推薦)

咁如果用wifi sd卡，可唔可以做到影一張立刻自動傳相落電腦or 手機？

我都想用第4方法 但個客懶係想有話事權咁，你知啦，攝影師無人權

如果用線既我怕唔夠長⋯⋯

帶部macbook....直接用USB線啦...
穩定可靠
我用nikon D4 配WT-5 幾千蚊 都唔夠穩定
你個客拎住部Ipad 睇睇下斷線 你又要過黎整?
而且插入電腦 仲可以即時tune相 設定好個preset

我用iPhone
成日斷線

千祈唔好用 load得好慢個app

我唔收你錢,
借部DB 100mp連鏡比你,
你比我𨳒埋一份

諗都唔好諗死硬！

之前用篤屎巴既wifi card,又慢又成日斷
重要傳傳下壞card無晒相

之後先轉用wu-1b

咁用起上黎有無咩大問題？

人哋已經中咗伏你死都唔信瀬多次野全部相炒哂你先至開心？

eye-fi?

走投無路

成日斷線，最好一幅一幅咁send

同埋佢可以偷到其他nikon機wifi同相😆😆😆😆

有雙SD糟，RAW無事

睇黎今次仆街了

我估係人地on9揀左連接我個wifi先會咁

利申：間傳媒個名已經提左

問多小小，個WU-1B send相唔係自動send相?要相機再選擇send去手機正？ thx